炒紐找卡數=.=🖕

🤧

拿卡食__？

炒燶咗

紐爆

拿卡食到 阿仙奴食唔到

陣間又講笑話😆

歐霸騎馬

今季作客廢開

2018年聯賽作客得1分

咁都追到和我幫瓏狗含呀

2018聯賽作客好似輸哂

1月1號和左場 （對方烏龍）

12月31=.=

梅屎達菲廢到

想睇般尼踢歐霸

只要southampton唔贏足總盃
好似聯賽第7就有得打歐霸

後防全部炸彈

原來下場作客曼聯

輸硬比宇宙最強暴聯

遲咗找卡數要收2.1厘息

有預感反底

摩daddy專撚雲加